我今日聽到有班藍絲講

話班示威者無經濟能力, 食屋企住屋企, 又要學人追求咩自由同民主, 就好似d細路仔扭計咁

大家點睇

blocked

到而家仲要聽d 藍c 9up
不如諗下點幫義士好過啦

p牌仔唔意外
現實就係好多藍絲咁講, 所以先問大家點睇

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

［811整合］港島東深水埗

無人答我?

有必要答？ 呢類藍絲已經係深藍黎 地平說者
講咩做咩比咩證明已經無意思

唔通要show埋張糧單比佢地睇咩
班廢藍講乜跟本唔撚重要

on9連cctvb都話其中一個示威者係機師，仲有護士，老師

根據港大民調藍絲係低學歷高年紀。
黃絲高學歷年紀輕。
所以廣告公司先咁驚TVB。
因為藍絲對市場無價值。

細路仔扭左咁耐政府都苦冇對策， 咁你班高官收30萬個月咪仲撚廢

不如藍絲background 既巴絲，大家罷交家用，點睇

如果仲系學生，出聲比其他巴絲知，大家會撐你

因為呢個社會唔公平，努力亦得不到成果，官商勾結，一層樓最平都要400 萬

我地要打破呢個制度先能安居樂業

捉到嘅人連飛機師都有
咪咁戇鳩以為都係學生
做人呀 冇腦畀你搵幾多錢都只係隻豬

其實係咪應該要做d野改變下人地打下同情牌
雖然呢班人都幾肯定唔會醒, 但至少起碼俾人知道, 幫你地班港豬爭取你地唔領情唔緊要, 但係至少佢地唔係玩玩下, 係有決心做既

Who care 啲無腦人講既野

唔撚洗理，呢啲人唔見棺材唔留眼淚
見到棺材都可能會斯德哥爾摩
所以由佢比時代淘汰就得

食屋企住屋企同追求民主自由有乜關係，不如你答左我先

藍絲多數住公屋無乜學識

公務員 律師 醫護 航空業都有大量人影埋證支持，係你覺得係咪無產階級？

到呢刻都要解說咩外國勢力/年輕人收錢做嘢論既話， 只可以講佢地無放下過身段，無了解過新資訊科技為何物， 更加唔會了解有人竟然唔會為私利行動，由他去吧~

你問下班藍絲
但係我估佢地應該想講連自己都未搞得掂又學咩人去爭取呢樣爭取果樣

有醫生，律司，金融界別，公務員你唔講？

幾多公務員去集會

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

幾多律師 醫護遊行

答完你 你班垃圾一句 "唔知呀 唔理呀" 咁就走左去

拎張糧單俾佢睇啦屌，佢地何想唔係有人拎綜援，靠借錢度日，有乜資格話人

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

助養plan,莫欺少年窮呀

其實呢樣思想係有少少焦土既諗法, 不過唔知大家做好準備未

On99，入面有老師律師機師會計師
一聽到就話比人煽動，理撚得佢地咩
理藍絲真係無用，不如做多2張文宣好過啦

孫中山反清都係利用國家資源
咁孫中山都係細路哥扭計？

啲藍絲點講。最終咪又得個講。講完啲話就煙燒雲散。佢地會做就到啲咩

但年青人無論背景是點。佢地會做。起碼做就都件事有改變

裝睡的人叫不醒 唔洗理佢哋點諗
依家係為你自己嘅未來抗爭 而唔係為佢哋

咁有經濟能力而出嚟個班呢？一定係比美國煽動啦！

問佢
721 元朗警黑勾結，你點睇？

善用不推文回覆

你有冇留意到TVB廣告愈嚟愈少？
因為啲廣告商都心水清班青年先係大客，裡面有公務員，有老師，有機師
你地呢啲冇咩消費能力嘅一早已經唔係班廣告商嘅焦點
唔會嘥錢落TVB去接觸你地呢班人

其實應該要追究同包埋呢樣野落去
但出面無咩人講

樓主好老實答你 我都見唔小話細路仔扭計嘅人
佢地大多見佢平時正正常常
其實佢地喺真心on9 點拆都無用
直接唔好理佢算

上次比人捉果幾十日有機師老師

要明要醒既呢2個月已經歸邊

對家只會有深藍既人 同埋唔食人間煙火既人

事實，2015雨革，612 講到今日

你答佢屋企人搵錢支持佢做呢D嘢咪得囉, 就好似父母供書教學咁之嘛